如果是希澈老師的話 我會祝福的..

因為如果是姜舟 我會叫他立刻撲街死!!!!!

祝福埋我同定ok?🙏

認同一半

幸福的賓周

niconico ni🤙🏻🤙🏻
睇到新聞第一時間就想知斬sir點睇

我唔祝福gay佬..==

炒車死啦金希切j

希澈老師好男人來 但係唔知佢同momo個弱智妹炒飯果陣會唔會滿足唔到個弱智妹..